{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105382",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(송내) 마루"
    },
    "text": "マルホテルは計32室の客室を保有しています。 近くには1号線の松内駅と1号線の釜蓋駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。 マルホテルは様々なサービスを提供しています。 客室内には65インチLGスマートテレビがあり、ネットフリックス、ティービング、ウェーブ、ワッチャを無料で視聴できます。 また、すべての客室にはパソコンとテレビを連動して使用できます。 無料でサラダバーでは、コーヒー、ミックスコーヒー、シリアル、インスタントラーメンを調理できます。 客室内には無料でコンタクトケースとコンタクト洗浄液も提供されます。 また、すべての客室では無料Wi-Fiと携帯電話充電器が使用でき、無人システムチェックインシステムが利用できます。 マルホテルは、平日10:00~18:00まで無限の大室を提供しています。 現場に訪問して無限貸室を要請すれば利用できますが、早めに締め切られることもあります。 駐車時には中小型車のための商店街機械式駐車場が利用でき、路上駐車場は平日09:00~18:00まで有料で運営され、その他の時間は無料で利用できます。 ご予約は当日のご予約を除き、032-325-9100にお電話してご予約いただけます。 最後に、マルホテルは富川ペイをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "マルホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "マルホテルは計32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "マルホテルの近くには1号線の松内駅と1号線の釜蓋駅があります。"
        },
        {
            "question": "マルホテルではどのような言語で案内を受けることができますか？",
            "answer": "マルホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "マルホテルは様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの客室内には何インチのテレビがありますか？",
            "answer": "マルホテルの客室内には65インチのLGスマートテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの客室内で何を無料で視聴できますか？",
            "answer": "マルホテルの客室内ではネットフリックス、ティービング、ウェーブ、ワッチャを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの客室には何が連動して使用できますか？",
            "answer": "マルホテルのすべての客室にはパソコンとテレビを連動して使用できます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの無料サラダバーでは何が調理できますか？",
            "answer": "マルホテルの無料サラダバーではコーヒー、ミックスコーヒー、シリアル、インスタントラーメンが調理できます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの客室内には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "マルホテルの客室内には無料でコンタクトケースとコンタクト洗浄液が提供されます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルのすべての客室で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "マルホテルのすべての客室では無料Wi-Fiと携帯電話充電器が利用でき、無人システムチェックインシステムが利用できます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルでは平日の何時まで無限の大室を提供していますか？",
            "answer": "マルホテルでは平日10:00~18:00まで無限の大室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの無限貸室を利用するためには何をすればよいですか？",
            "answer": "マルホテルの現場に訪問して無限貸室を要請すれば利用できますが、早めに締め切られることもあります。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの駐車場は何を利用できますか？",
            "answer": "マルホテルの駐車場では中小型車のための商店街機械式駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの路上駐車場の利用時間と料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "マルホテルの路上駐車場は平日09:00~18:00まで有料で運営され、その他の時間は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルのご予約はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "マルホテルのご予約は当日のご予約を除き、032-325-9100にお電話してご予約いただけます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルではどのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "マルホテルでは富川ペイをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 748
    }
}